有冇咩札幌餐廳可以推薦下

黎緊去幾日札幌
唔知大家會唔會有咩餐廳可以介紹下

吉野家

湯咖哩 Suage+

呢間都幾多人介紹
同埋咩picante、 奧芝商店

蟹將軍或蟹道樂。一幻拉面。二條市場場內市場隨意。夜空成吉思汗。薄野浪速豬扒飯。

最推介八協海味

上次食picante 札幌站前店

另外一粒庵

すすきの附件的かつや

呢間海鮮燒肉放題好正

5000羊可以狂食帝王蟹毛蟹松葉蟹

燒蠔扇貝同和牛就一般貨色

另外有啲壽司客串下

但鐘意食蟹既一定要去

空 拉麵
ワインとヤキニク 円山JIN
Cote D’or
Moliere

有冇非迴轉壽司推介唔想又食根室花

雪華亭 - 全蟹
鮨 田なべ